\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\title{Avviksmelding 04 \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{
  /Title    (Avviksmelding 04)
  /Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
  /Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}

\begin{table}[h]
  \centering
  \renewcommand{\arraystretch}{2}
  \begin{tabular}{C{0.3\textwidth}|m{0.24\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
    \toprule
    Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV04 & Dato: \newline 21.04.2024 \\
    \midrule
    Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Lite til inget studiearbeid ble gjort i perioden 11.04.2024 - 20.04.2024} \\
    \midrule
    Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Jeg er i en utprøvingsfase av ulike medisiner for en medisinsk tilstand. Jeg kunne ikke bruke den gamle medisinen i påvente av en ny type som skulle prøves; hvilket medførte forverring av tilstanden. Det ble derfor svært utfordrende å skulle studere.} \\
    \midrule
    Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Prosjektet ble forsinket med én uke. Ambisjonsnivået må kanskje reduseres grunnet dette.} \\
    \midrule
    Liknende avvik & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Ingen medisinsk begrunnede avvik registrert tidligere.} \\
    \midrule
    Tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Oppstart på ny medisin, med stabil dose inntil Statuspresentasjon 2 er avgitt.} \\
    \midrule
    Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Prosjektet ble forsinket med én uke, hvilket tilsvarer ca. 32 timer} \\
    \midrule
    Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{21.04.2024} \\
    \midrule
    Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{21.04.2024} \\
    \midrule
    Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 21.04.2024} \\
    \midrule
    Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Halldor 09.05.2024} \\
    \midrule

  \end{tabular}
  \label{tab:avviksmelding_4}

\end{table}


\end{document}
